{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502742",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산성가든"
    },
    "text": "酸性ガーデン (산성가든)\\n\n全羅北道茂朱郡赤裳面北倉里591-1\\n\n韓食 , 09:00 ~ 21:00 , 名節 , 120席/部屋:4個 , 茂朱グルメ店「山城ガーデン」は、ワイン洞窟への入り口に位置しています。 ここでは自分で育てた鶏と鴨で料理をしており、おかずも自分で農業をして作っているので、より健康的な食卓を楽しむことができます。 茂朱を訪れるなら、「山城ガーデン」で自慢の様々な料理を味わうことをおすすめします。 今から「山城ガーデン」の魅力を生み出す最高の専門家から抜け出そう！",
    "QA": [
        {
            "question": "酸性ガーデン（산성가든）の場所はどこですか？",
            "answer": "全羅北道茂朱郡赤裳面北倉里591-1にあります。"
        },
        {
            "question": "酸性ガーデンはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "酸性ガーデンでは韓食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "酸性ガーデンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "酸性ガーデンの営業時間は09:00から21:00です。"
        },
        {
            "question": "酸性ガーデンには何席ありますか？",
            "answer": "酸性ガーデンには120席あります。"
        },
        {
            "question": "酸性ガーデンには個室はありますか？",
            "answer": "酸性ガーデンには4つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "酸性ガーデンではどのようなイベントが開催されますか？",
            "answer": "酸性ガーデンでは名節（メイジェ）というイベントが開催されます。"
        },
        {
            "question": "酸性ガーデンでの料理は健康的ですか？",
            "answer": "酸性ガーデンでは自家製の鶏と鴨を使用しており、おかずも自家農業で作られているため、より健康的な食卓を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "酸性ガーデンを訪れるなら、どんな料理をおすすめしますか？",
            "answer": "酸性ガーデンでは自慢の様々な料理がありますので、おすすめは何でも美味しいですよ！"
        },
        {
            "question": "酸性ガーデンの魅力は何ですか？",
            "answer": "酸性ガーデンはワイン洞窟への入り口に位置しており、自家製の料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "酸性ガーデンはどんな専門家によって作られていますか？",
            "answer": "酸性ガーデンの魅力を生み出す最高の専門家たちは、茂朱グルメ店「山城ガーデン」に所属しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 398
    }
}